失業真係好正，無肉無求

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命去返工,自己就懶懶閒嘆杯奶茶

食完早餐，返屋企上網搵工，每日send十封cv左右差唔多...

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦，呢個世界大把免費娛樂

到左三四點，可能會覺肚餓，由於消耗唔多，可以考慮落街10蚊兩個包，或者食麥皮

HEA到晚上，如果家人有煮飯就係屋企食，冇就盡可能自己煮，節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概以前返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我以前辛苦返工 , 為既就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

但原來宜家失業已經可以做到，人生真係可笑，哈哈

最新失業率3.7%創九年新高 飲食業失業率達7.5%

又稱武漢肺炎的新冠肺炎疫情持續，政府統計處今日（17日）公布，本港去年12月至今年2月期間，失業率為 3.7%，較去年12月至今年1月的3.4%，上升0.3個百分點為超過九年來的高位；就業不足率亦由1.2%上升至1.5%，為五年來高位。總就業人數的按年跌幅擴大至2.5%，為亞洲金融風暴以來的最大跌幅。
勞工及福利局局長羅致光表示，受新冠肺炎疫情影響，與消費及旅遊相關行業（即零售、住宿及膳食服務業）的就業情況進一步惡化。這些行業合計的失業率及就業不足率分別急升至6.1%及2.5%，兩者皆為約10年來的最高水平。餐飲服務活動業的情況尤為嚴峻，失業率及就業不足率分別急升至7.5%及3.5%。

加油，enjoy 無工作生活

如果你有幾千萬
做下投資
有被動收入
唔洗供樓

真係可以咁做
我都以呢個為目標
大家一齊加油

屋企好有錢就話
無既可能最多只係食住無憂 好似你講咁生存到幾十年
但你無錢買野玩 買電話 買Game 去旅行 無得食貴d既野
無話唔得既 自己揀既

練仙咩屌
咁不如自殺算啦

拎埋3寶仲正

不安

無慾無求

嗱我無教唆他人自殺呀
我話咁做人慘過死咋

潮文

潮文再現

大前提你要有個唔逼你交家用既好父母，為你提供衣食住行

屌你老母，返工果陣唔儲錢？

你如果一個人搬出來生活，你打工真係有錢剩？？

以前就係睇完呢篇潮文，做左年幾廢青，哈哈！

與其全民罷工不如全民失業, 比罷工更work

咩三寶????

白卡 傷殘 老綜
香港地人生3寶

休息是為了走更長的路

仲可以返吓foodpanda當做運動